請問有無人知道呢隻係咩嚟呀？

衣蛾（學名：Tinea pellionella）的分佈極廣，屬於鱗翅目的蕈蛾科。外觀類似幾何圖形的菱形，常出現於潮濕的牆壁上，以及衣物上。衣蛾如果在城市的話，它一般都會生長在最下面一樓。

from wiki